6月9-12月9，半年啦！

半年啦！大家都好攰！
但革命尚未成功！
五大訴求，缺一不可！
每次有出黎遊行既，我地都要多謝，包括自己！
因為我地堅持左半年唔簡單！
雖然有好多五毛分化，
但人心已經建立得好穩固，
不割既真係核爆都唔會割！
跟住要點走落去？真係唔知！
當初靠既係香港年青人既勇氣及各界既無限創意！
依家美國通過左人權及民主法案，區議會大勝，
我地似乎想休息下。或者係時候大家集中傾下下一步！
有咩創意計劃即管提出！
過往唔太成功既做法盡量改善！
我相信有一百萬人既基礎，要爭取任何事都一定易好多，只係時間問題！
再講一次：五大訴求，缺一不可！
每次諗起死去既同被失蹤，或被告，或去左其他國家既手足，心裡面又開始激動！
香港人，真係要報仇！
保持內心一團火，香港人已經返唔到轉頭！
一定要堅持追究警暴！
只想講一句：
多謝所有半年黎既手足！
我地係一家人！和勇不分！

推

真！